【劇透理程碑】連官方都半認 tralier 係劇透嘅一種

蜘蛛俠2 trailer 2
算唔算係史無前例

10年前一定乜都照出話之你
但而家啲人重視咗劇透
官方都要出警告先